
                      para mí la mejor de la adaptación de libros a la pantalla grande que hemos visto en los últimos años que han sabido sacar partido a la historia y la han concluido muy bien , técnicamente está bien , este tipo de productos tiene muchos dólares de presupuesto y de promoción y los actores están bien eligiendo
        
            